市場炒完tsm,amd果d晶片股，下一輪會炒咩？

都係炒番疫苗股？
有冇其他版塊疫情之下都會大升架

981

wimi